屌你老死黑警 射催淚彈去老人院

屌你老母死黑警 死仆街

普通市民 老人家都唔放過

屌你 死仆街 痴撚線